「警告」所有提及524少人 / 唔夠一萬嘅post唔該自動沉底

少人係好多原因導致，分析都冇用

唔該沉底不解釋

推

講事實都唔比